發夢夢見自己住公屋但又坐擁千萬身家

個夢係初初同條女講我住公屋
之後佢笑一笑就走開左
之後我無意中透露左自己係舊山頂道有間屋
條女即刻死狗咁道歉
之後又追住我條撚含
最後射左
起身成條褲濕晒
原來係發夢
點解咁真實
真實在真係住公屋但無錢無女

你痴線架

以為法律問題

意式流故事
分段符合上文轉捩
後段不失回復現實的殘酷
仲要道出人生一場
獲得的只有空虛感

屌你 發夢文
不嬲唔合格